[調查] 義助小朋友需求調查

一班人因為
一個人出咗
一個post話有
一個小朋友唔夠錢食飯就
一窩蜂要義助食飯

其實前綫要人多過要飯
但我唔排除有人需要
不過姑且做個調查，投票睇下有幾多人需要飯票支援

＊＊建樓時勿插＊＊

１樓： 呢層樓囉，點皮你地只自己決定啦
２樓： 我需要飯（投咗如果有人派飯餐禮券唔該要收，唔好怕醜），正評代表需要
３樓： 我需要裝備，正評代表需要
４樓： 我可以捐飯餐禮券、裝備（唔該睇住樓上需求嚟買），正評代表會買
５樓： 我需要人，正評代表需要

２—５樓全部係正皮票，我就係嚟呃正皮既，負皮唔代表代何野

以上

我需要飯（投咗如果有人派飯餐禮券唔該要收，唔好怕醜），正評代表需要

我需要裝備，正評代表需要

我可以捐飯餐禮券、裝備（唔該睇住樓上需求嚟買），正評代表會買

我需要人，正評代表需要

建樓完畢

推

幫推 我都想知

幫手推下唔該

push

係要人 一齊平日都帶裝備出街
分擔恐懼 將防具日常化 保護自已 防具又冇犯法
咁樣就捉唔到前線

幫手推下得唔得

PUSH

自己都無full gear
無上前綫既
唔準投要人

推
雖然應該會被人屌
有冇只係課金既option

大家一齊出嚟搭地鐵

而家先講

sor囉
我唔記得咗吖嘛

幫手推下

up

推
(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

光復香港 時代革命

推！我想知係迷全部學生哥都上到連登先

你咁搞實個個投要人

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

暫時係肯比錢多過要人

每個投票都獨立
要人同要飯無衝突

8月5號大罷工！

齊齊放假

我唔理 總之推到班前線後生手足上黎睇

罷工

以自己為例 買完裝備就會無錢食飯

上過前線嘅學生哥表示我需要水去淋催淚彈
利申未窮到無錢食飯 大家量力而為啦

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

幫推

85罷工

幫推
想知係咪有真前線需要

依個post一定要推
非常有建設性

推！

暫時都係捐多過要

0

之前係咪有人講車費都好貴
車飛有冇人要

暫時睇黎
裝備多人需要過食物
(應該冇人會同時upvote 需要裝備同願意捐裝備掛)

投票開始

推推推

Push

車飛真係好貴
2728都出曬 咁就六十幾
同埋發夢聽到前線好缺水，個個得自己飲緊個枝，傳唔到上去。
唔好買m記包，盡量買energy bar，同埋得閒加句「食撚左有氣有力先上前線」
大家真係好謙讓唔敢攞

推調查

無野講

4樓一推

好野! 唔洗返工 多謝巴絲打

其實唔少前線都係學生
唔係個個都咁有錢課金買gaer
但係佢地有heart上前線
唔出錢幫佢地真係講唔過

裝備

推！！！

我估係咁啦

幫推調查

p

想派既咪直接上前線附近，照顧退落來既前線，跟住幫手問下有冇興趣助養非洲兒童，有就留低錢等佢幫你捐左佢。

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Pushhhh

課咗俾立場未先？

同意 推

推，好想知

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

pish

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

其實係要gear 人 同大量水

push
btw 需要飯既比預期多

其實我有啲怕部分中學生
上唔到連登開ac

大把水，洪水淹沒彈彈

推

(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

6) 我需要罷工

PUSH!!!!!!!

坦白講你咁樣派飯票現金卷之類，啲人當日更加唔會去攞，仲會比啲親共藍絲之類影相，再吹返大件事話收錢

我都諗過，直接買飯可能好啲

光復香港！

明哥飯卷

推推

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

真係有需要既可以投票，我地成年人有能力亦都好樂意捐助。

點解2到5樓有負評

光復香港

估唔到真係咁多人唔齊裝

推 助養小朋友畫面美好
但現實係前線要人要裝備

買一堆3200+3311豬嘴先 $83一set
豬嘴普及率可以再高啲
唔洗買最貴 啲人唔係自己買唔會珍惜 好多即棄就算
買最平先

3吖唔該

有咩方法捐 ，我可以比錢

老實講 裝備同車費真係最大開支

幾時都需要

建議普通出街都帶行山杖